有冇人對呢部LG 有性趣

咁似以前日本啲電話嘅

無興趣

LG吸塵機

有d似 ironman第一集開場時用果部

有，好想買，不過唔平

一樣呀巴打

個概念好好，依個先係一部多功能嘅電話

而唔係好似而家其他啲廠一味追大mon，高screen ratio同鏡頭

水貨俾人搶晒，要等再返貨